新鴻基業務一覽（新城市主人）

港島：
新翠商場
IFC
銅鑼灣智選假日酒店商場
新鴻基中心
世貿
IFC

九龍：
APM
ICC sky dinning 101
Mikiki
Moko 新世紀
新太陽廣場

新界：
卓爾廣場
東港城
HomeSquare
錦薈坊
上水廣場
新都會廣場
V City
大埔超級城
Yoho Mall

業務：
Smartone
一田

Source:

但今日home square 幾好，
6點左右去到，有標示男女廁方便示威者，地下任人坐，清潔姐姐勁有禮貌，
ikea梳化區變曬做休息區都唔趕
點解同一間地產會差咁遠

除了支持
太古之外
上次612 商戶
寶礦力之外，

仲有乜選擇？

李嘉誠可以嗎？

新鴻基老闆係四叔，有把野俾你搞

最新既大 project 係新界東北土地共享計劃，林鄭閒閒地送幾個億

誠哥梗係得，之前屈臣氏有做野餐套裝

in 誠哥i trust
其實香港地都唔輪到你揀，間間都唔幫襯得會好辛苦，所以唔好挑剔誠哥喇

PUSH

載通國際，即九龍巴士（一九三三）有限公司，龍運巴士，陽光巴士三者嘅母公司；以及另外嘅帕麗灣客運有限公司

請大家有法例以外既覺悟，唔係香港唔會有改變

郭氏家族........唔是四叔的....

推

荃灣廣場

sorry 柒左

apm
東港城
上水廣場
國際金融中心商場
HomeSquare
新都會廣場
Mikiki
MOKO新世紀廣場
新城市廣場
將軍澳中心
PopWalk 天晉滙
大埔超級城
新太陽廣場
荃灣廣場
V city
卓爾廣場
WTC 世貿中心
YOHO MALL 形點（2015年）[30]
Deli2
北角匯（2018年首季）
元朗廣場
圓方（19%）
香港（寫字樓項目）
編輯
中環廣場
國際金融中心
國際金融中心一期
國際金融中心二期
新世紀廣場
新城市中央廣場
環球貿易廣場
九龍貿易中心
新都會廣場
創紀之城
新鴻基中心
世貿中心 (香港)
新領域廣場
香港（酒店及服務式住宅項目）
編輯
集團自1980年發展酒店及服務式住宅項目，包括：

香港九龍東皇冠假日酒店
四季酒店
四季匯
香港九龍東智選假日酒店
帝都酒店
帝京酒店
帝景酒店
帝苑酒店
港景匯
香港麗思卡爾頓酒店
星峰薈
香港W酒店
海匯酒店
香港（基建及其他項目）
編輯
機場空運中心
香港商用航空中心
馬灣公園
大自然公園
挪亞方舟
三號幹線（郊野公園段）
天際100香港觀景台

新鴻基地產亦經營其他非地產業務，例如數碼通電訊、新意網、載通國際、基建及其他業務（怡輝建築有限公司、新輝（建築管理）有限公司），包括一田百貨（前稱西田百貨）、大欖隧道、內河碼頭及停車場管理（威信集團）。

物業管理
編輯
康業服務有限公司[31]
啟勝管理服務有限公司[32]
超卓管理服務有限公司[33]

狗閪巴士都係

杯葛！

有小紅書acc既人要去分享下新城市中心有幾安全

其實唔止咁少，新地商場有以下咁多

港島區:
新鴻基中心
世貿中心WTC
利港商場
香港商業中心商場
置富南區廣場
新翠商場
北角匯
海港商場
ifc mall

九龍區:
Mikiki
apm
創紀之城
銀城廣場
MOKO新世紀廣場
曼坊
新太陽廣場
Deli²
新九龍廣場
V Walk (將於本月26日開幕)

新界區/大嶼山:
荃灣廣場
新城市廣場
新都會廣場
華景山莊商場
PARK CIRCLE
金禧商場
康樂園商場
金信閣商場
葵星商場
開心廣場
八號花園商場
壽臣山廣場
葵涌花園商場
薄扶林花園商場
銀線灣廣場
大埔超級城
新達廣場
上水廣場
新都廣場
V city
寶怡商場
荃錦中心
新領域廣場
荃灣中心商場
life@KCC
joy@KCC
新葵興廣場
東港城
PopWalk 天晉匯
OceanPopWalk海天晉匯
將軍澳中心
東港城
形點YOHO MALL
交通廣場
元朗廣場
HomeSquare
錦薈坊
翠怡商場
美景商場
卓爾廣場
加州花園商場
東環商場
珀麗灣臨海廣場

其中新鴻基旗下嘅業務包括一田百貨及一田超市、數碼通SmarTone、自由鳥、 龍運巴士、九巴、陽光巴士、皇巴、快易通Autotoll、大欖隧道、挪亞方舟、挪亞方舟度假酒店、帝都酒店、帝京酒店、帝苑酒店、帝景酒店、帝逸酒店、香港四季酒店、香港W酒店、四季匯、港景匯、香港麗思卡爾頓酒店、香港九龍東皇冠假日酒店、海匯酒店、香港九龍東智選假日酒店、星峰薈、Wilson Parking 威信停車場、康業物業代理、啟勝物業、帝豪會、天際100，以及未列出嘅過百間公司

其實本身新城市都冇乜嘢 啲人坐哂喺地下樓梯都冇趕
pp反而呢樣會趕

但今日唔係話新城市熄冷氣？
定係流料嚟

PP 我有次遊行完去過冇趕喎

69有趕 其他好似冇

郭氏兄弟架